我阿哥係咸濕定妹控。。。

小妹11歲，細粒，人稱女神、校花 等 ；
有個16歲阿哥，ok la 唔醜樣，鍾意睇**打**

我阿哥成日......

- 食我口水尾（我食唔晒嗰啲早餐下午茶）
- 問我啲好尷尬嘅問題（唔駛我多講.....）
- 係我面前扯住旗換褲（)
- 趁機抓住我隻手唔放（佢隻手好多手汗)
- 望住我條裙嘅下半部，有次望到流鼻血
- 主動幫我著襪，趁機睇裙底（我唔鍾意著打底褲但只鍾意著裙）

好多......

最嚴重係，
我習慣晏晝就沖涼，父母好晏先返，每次我沖到一半，佢都會入嚟「洗手」，但佢唔會望住佢隻手而係望住我。（我屋企浴缸門係用防霧破璃，冇裝窗簾）

我寫緊嗰陣，唸唸下，其實只要佢唔再過份啲，蝕小小比佢都冇乜所謂啫

假膠 拉

連登真係好多痴線佬

閱

阿哥上緊連登

樓主留電話 我signal同你傾

笑乜

係個咸濕嘅妹控

Why not both，做呀妹就直接屌鳩佢，一係同老豆老母講。
Btw流鼻血單野應該就唔關事

男人老狗着裙

請善用起底功能

作野作到咁
負分

男同事唔肯洗手, 重講歪理

我想問下樓主邊間公司請11歲嘅人

OK喎
會追落去
希望快啲戲肉

無是咁的
零分重作

我個帳號問表姐借🙏🏻

樓主幾耐剃一次鬚

呢類膠好好玩? on9當有趣

起完底 樓豬11歲已經三穴開晒咁癲

樓主表姐係王姑

拉

男人老狗扮乜小妹

搵社工報警啦 仲諗?

妹妹幫哥哥解決
天公地道

阿哥係咪搞到你扯旗

挑唔贏CC台就轉陣？ 不過開下依d post咪幾好 野野玩火犯眾憎啦

FF少陣巴打

夢遺巴一排冇入post
原來痴咗線

po你個樣來睇下幾正

圖呢

夢蛇

男人老狗叫自己小妹

變態佬扮女神

冇戲睇

睇完#1 我都係諗到呢幅圖

11歲結婚?

唔係
佢係弟控，你係gay佬

巴打，你思覺失調咁犀利，搵社工好啲喎

咸濕的妹控

就快有wanda

又假膠

v

當呢度喺名校secret?

佢講緊智商
唔好歧視智障人士

真係好假膠囉

紅十字會急需$200

係唔後有後續

近親相姦

樓主打錯咗一個字

咪撚ff

你係咪啊哥本人

blocked 拉

樓主好似好enjoy，不是舉報，而是期待

波台狗

死喇，香港人咩事呀，又壓力大到痴咗一個喇

唔係 唔連載呀？ 屌你老母

11歲嚟講中文唔錯

假膠拉

假到冇朋友，拉

唔洗驚，幫你報警？

定老母？

假到 作故仔都認真D嘛

連登仔

沒露奶就滾蛋

又係波台d on9仔

你所在地方 波台

一個當自己係妹妹的弟弟

你哥對你做緊智力測試姐

好癲下，我講緊條女，蝕少少都無所謂

Gay

0/10 重作

庇護工場？

你仲有條J添

Ha

0分

作撚過啦

望

好嚴重吓，洗唔洗幫你報警

樓主出故未？

你阿哥係變態
男人老狗著裙都望到有性慾

如果你十一歲女就上黎呢度 我建議你離開

作好D啦

成個感情台啲撚樣都係玩膠嘅
連登啲痴撚線毒撚生活苦悶

11歲上咩連登

11歲結婚？